睇BOB叔直播時發現佢有D劉馬車既身影

BOB叔怒屌差佬果時真係好撚似
特別係手指指郁晒手果時

32分鐘開始

有冇人下次遊行示威可以用喇叭播BOB叔屌狗既錄音
睇下班狗咩反應

笑死

德高望重嘅波叔是咪開始顛撚咗

不嬲都係咁撚癲架喇
平時D片就正常D

香港人都比D狗逼到癲